突發：行政長官林鄭月娥與多名司局長將於下午接種疫苗

行政長官林鄭月娥將於下午聯同多名司局長，在設於香港中央圖書館展覽館的社區疫苗接種中心接種新冠疫苗，行政長官之後將會見傳媒。

行政長官林鄭月娥下午將聯同多名司局長，在香港中央圖書館展覽館的社區疫苗接種中心，率先接種新冠疫苗。

原文網址：

打生理鹽水姐

預祝一打見效（直去和合石）！

心水清

打完之後仲有命見傳媒？

一定唔會有事
一定健健康康

打葡萄糖會有咩事

打完仲可以會見傳媒？

一定要無事

直播即時暴斃

叫埋佢地家人打先最實際

使唔撚使呀

護士頭披黑紗

播得出黎比你睇
一定唔會有野啦

科興?

打貼科興LABEL既輝瑞?

仲要係外國貨扮國產的鹽水，呢啲劇情好老土
係就攞個仔出來打啦

希望滅活有效

已經死link

變左呢條

現場影住科興個樽
即場拆開上針啊

第一張好有潛力改成班仆街嘅樣

好瞓咗

有冇許樹昌

希望有好消息

打撚死佢，祝福。

梁卓偉一定冇，講明打bioNtech

集氣

祝各官員健康

行政長官打完疫苗之後將會見傳媒

脊髓液

中央圖書館 應該係打科興疫苗的

祝各位高官身體健康 長命百歲

最緊要人有事

多行不義必自斃

仲有命見傳媒
問下佢打完仲戴唔戴阿婆under

刁民就科興滅活

高官無可能打滅活啦

滅活姐係武肺病原體

去檢測應該會出確診

做show野
大家唔好有咩期望

假陰性

梁卓偉稱揀BioNTech復必泰疫苗，不打科興疫苗

幫林奠打針係咪要背景審查

點名紙，一陣睇邊個no show

實有司局長係敏感體質唔打

呃唔到人，如果個個高官打完無事
但市民打完就...個個心跳，顫抖，面癱，頭暈，血壓上升，甚至半身不遂...

G持

敏感更加要打科興

磚家吹奏緊佢少副作用過biontech

國產科興疫苗首批100萬劑抵港，行政長官林鄭月娥及多名司局長下午率先接種，立法會議員亦獲當局邀請接種，至於優先群組市民，明天起可以預約。

食物及衞生局局長陳肇始說，越多人打針越好，越早打越好，認為越多人接種就會朝向群體免疫方向，但強調接種疫苗是自願性質。

立法會議員亦獲當局邀請接種

正呀 再拖多d 人落水

死亡直播？

RAP

行政長官林鄭月娥及多名司局長下午率先接種，立法會議員亦獲當局邀請接種。

邊位立法會議員率先打

強調檢驗是自願性質
強調安心出行是自願性質
強調接種疫苗是自願性質

話唔定 一早整定10幾廿支假疫苗，全部礦泉水

張建宗唔會打
一陣願望成真變無政府狀態

科興盒嘅生理鹽水

空氣針！空氣針！

邪教集體自殺現場

🙏🙏🙏

快D死

養廢官千日，用在今朝
一張廁紙都有佢嘅用途

有無可能預先換左個Label?

佢年紀唔細，如果打真科興，恐怕過唔到正月十五

民建聯邊個唔打邊個就係鬼

用另一種方法飲礦泉水

打完可能會死wo
你會唔驚咩

爆粗個時唔係好型架咩

最緊要有事!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打鹽水仲少

暴斃得唔得
唔想等太耐

好撚勁 改圖高手

佢個仔打又點
做show邊個打都一樣換左架啦

絕對係咁

千載難逄嘅好機會，唔知換左消毒酒精會點

個別事件，巿民無需憂慮

點證明打果隻係中國貨
換左沒人知

打鹽水姐，冇乜好討論

希望唔好有副作用
陣間即刻痙攣抽搐口吐白沫就唔係咁好啦

自願打
不過邊個唔打就唔俾去餐廳食飯

打完之後到最高危人士，再到公務員，最後到其餘市民

總之就係打咗先

有咩後遺症，到時先算 到時都證明唔到乜嘢引起

RIP

等睇死亡直播

打完即刻除咗口罩佢
去醫院探吓病握下手鼓勵下啲支肺病人啦

Lm即死

打葡萄糖

死

行政長官林鄭月娥與多名司局長接種疫苗後暴斃祝福區

死死死死

係咪排排坐影住佢注射
玩恐懼鬥室

要佢哋互拮先好玩

搵老蕭同麵麵開post 立 flag 直接啲

換支空氣針啦

打完之後發放證書，冇證書的話 邊度都唔入得

CY，唐唐，貪曾，老董呢班係高危人士，應該搵埋佢地一齊打啦。

夏狗講完，下午即打愛國者疫針，太強勁了

無慘啲血

隨時係中共要佢地"自願"打先，唔到佢地話事

劇本已寫好
為換突手作準備

為林生開定苦主聯盟
最緊要人有事

到時咪話係賤民自己問題唔關事
依加個正苦乜都係打横黎講，係人都估到

希望佢地求仁得仁 盡快可以去拜見毛主席

集氣，一定要有事

千祈唔好無事

為黨捐軀

冇用！一早做咗手腳，阿水知咩！

留名睇鄭松泰爭住含

集氣區!!!!

有事但唔好死

馬會開盤未？

打生理鹽水

祝高官們順利獲得三百萬補償基金

車公保佑

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

生理鹽水姐，應該冇意外好穩陣既

千奇唔好死
插喉好啦

biontech sample黎

打完癱撚咗就好笑

可能打避孕針，或者停經針

好似已經key左習總個樣落去
不過唔明顯

極可能寫緊遺囑，交帶緊身後事

科興唔夠長者數據
所以成班政治老人去打

全港集氣

當個個議員爭住打

熱狗泰反而會唔打

打邊隻先

聽人講佢地打咩冇人知

陳雲老師話弱感冒
佢走去打唔驚比老師皇天擊殺咩

打空氣針plz

香港版指定倖存者

打囉 關我撚事咩

全港打咗過千萬劑，你話呢

點解次次都輸

有冇得攞打完支嘢去驗？

公然 challenge 政府搏拉咩

點證明打既係國產?

佢打完有事既話就係最好既證明

打咩唔緊要，為表示有抗體，就即刻除口罩去疫區視察一下，十日無事我就信有效

支持打空氣

平安大吉

千祈唔好打到半身癱瘓痴呆腦幹死亡

林鄭月娥下午率先接種科興疫苗 陳肇始稱越早打越好

面癱林奠

集氣幫佢地家屬拎200萬

打荷爾蒙差唔多，幫雜種生返個

祝佢拎到第一個 250萬

等睇過敏要打epipen

好能勁

國產科興疫苗首批100萬劑抵港，行政長官林鄭月娥及多名司局長下午率先接種，立法會議員亦獲當局邀請接種

打科興疫苗

你點證明係物興？

佢心口粒玉係咪用嚟定驚

終於唔會講講下野無啦啦笑

標籤顯示蝌興，筒內入羊胎素。

希望即刻死晒

都幾多人信佢真係打科興

其實支那係幾百蚊天價賣安慰劑
打完中招就話你唔好彩，反正武肺中咗又唔一定死， 而且一定無副作用俾人笑

咁就大賺一筆又賺名聲

柒婆依家都面癱
打左會唔會好返

如果佢打個支真係科興
祝佢地唔腦癱都面癱

呢班打完真係出事的話 成個政府部門會唔會癱瘓？

完全唔信佢哋成棚膠官打嘅，會真係科興囉
5揀1：Moderna，BioNTech，AstraZeneca，生理鹽水，葡萄糖

道具組準備！！！

祝佢哋身體健康

生理鹽水

打靶時間就到

集氣！

我點知入面係咪疫苗

打完唔好戴口罩

呢啲圖好似會被人告
幫你推

打之前見，有野問好問

打完先見傳媒，直播睇住打啦

一定唔好有副作用

唔係直播
垃圾怕死

打完先見傳媒 點知個閪婆係咪真係有打

希望疫苗有效

科興？

求其中個副作用，面癱都好

無事既

消息：本港新增逾10宗確診 今天無疫情記者會

打完之後
放入去人體實驗14日
吸下痛毒

全部無事出返嚟
我咪信支針有用

麵麵，祝福下各司長身體健康

全城集氣

林鄭打到個係生理鹽水佢又話你知咩，有咩保證去打波輕疫苗呀

有冇人知幾點打

如果中央想換人今次係大好機會
又舒緩到市民心情
又可以話柒婆係香港抗疫英雄
又可以促進酒業
對中央黎講百利而無一害

應該由醫生教授例如『袁國勇，何栢良，梁卓偉』等等
先行檢查疫苗是否真確，負責監督，由本地醫護人員替高官接種
不能讓支那人經手，以防止佢哋混水摸魚

消息指，本港新增10多宗新型肺炎確診個案，由於昨天已經公布不明源頭個案的詳情，因此今天不設記者會。

本港昨日新增20宗新型肺炎確診個案，累計確診病例10868宗。

From: RTHK

最緊要人無事

做戲做全套
打完唔好撚再戴罩

打完身體健康，長命百歲

傻閪你dse含啦
On9仔

咪燈啦
最緊要人冇事

一定安全無事

挑 醫生點識分係生理鹽水定堅疫苗呀

你又唔係化驗師，又唔係醫生，緊係分唔出啦！

全港停工迎接777死亡的來臨

希望燒山可以為膠官們祝福一下：最緊要人無事

三屍腦神針

快撚啲中副作用死

最大問題係
打左科興。唔知仲可唔可以打其他牌子疫苗

祝一針歸西
地獄留左位比妳嫁喇

打咗就好除口罩啦

有無直播

點解仲有人會覺得佢打真科興疫苗
個樽入面係乜你都唔撚會知
你哋係咪戇鳩 集乜撚嘢氣

集體典地、抽肋、嘔白泡、七孔流血……好壯觀

最緊要有事啊

打鹽水定係真係打

好奇一問，香港而家係復興疫苗，但係澳門嘅係國藥？

科興個隻只係有副作用嘅鹽水 真打唔出奇

有無病例係打針枝針過敏死
想祝福佢

都唔知個餡係咩

澳門 - 國藥+ biontech + 阿斯利康
香港 - 科興+ biontech + 阿斯利康

快撚啲死啦仆街

點解香港同澳門唔同咁怪，我仲以為係一樣

集氣呀

機會黎啦飛雲！

媽咪麵可唔可以登下佢哋

香港唔知點解㨂左科興 而 唔係 國藥

諗起law abiding citizen打毒針嗰幕 如果係同一結果就好

希望最低消費係面癱

對白:我屌你老母 我唔撚打啦

潛力圖

有無直播？

祈求天父做十分鐘好人

攪吔鳩

梁子超呢，唔好溜左佢！

我都想知

希望佢快d死

Apple live

有請陳豪

集氣名薑打真疫苗

好似連豬個喊樣

針入面真係科興料？

希望班撚屌成功拎到死亡恩恤金

火化先

你知道得太多

除非佢打完死 否則無人知

打完死一定係美國料

打針都遲到， 如果去公立醫院， 俾d護士屌撚死左
再叫你約過第二日先黎

咁即係講到明造假

準備

希望可以打疫苗打撚死林鄭

打啦快撚啲打啦快撚啲死呀

佢個眼神都好淆咁

是撚但啦冇所謂 最緊要係死

林奠一打就lag咗直播

吉大力啲

$250萬

RTHK LIVE

佢特色就係要有齊遲到同冷笑

第1針可能冇事 等睇第2針

抖大氣好緊張喎

打毒針

插撚死佢啦

終於拮左

真係有張證書拎

遲到唔緊要，最緊要打科興

愛滋針

屌你老味啦搞鳩港台張圖

快撚d死啦

勇者之證

一個個坐o係度等死刑咁既樣

全香港人同時諗緊一樣野

快L啲死啦柒婆

坐number櫈就好似死刑犯咁

大波驊憂心忡忡咁嘅樣

個個睇佢快啲死

死亡證

愛國證明

其他人勁緊張咁

一個個輪住死！

打科興有勇者之證G

班護士唔洗著PPE？

個醫護應該好緊張
隻手啲血管都出晒黎

下個到2號

可能林生宜家好興奮
快啲打啦八婆

上死刑台咁款

哇屌你老母大波驊旗袍個叉高到

左雜種右鄭月娥

打錯空氣針會點

大波嗰個好快面癱！！！

到張建宗打

揀都無得揀
硬食科興

洗眼

肥到個波咁既

點解張建宗件恤衫可以拉到咁高

全部輪住上台死曬都不知幾好

其實係咪打輝瑞扮係科興

the green mile

其實科興個不良反應係最少
不過個保護效力最廢

有無得直播麥美娟打

流感針咋

喂 帶下頭盔啦 而家上門拉架 on9仔

大波驊肥肉幾摺

好有彈性

英國呢邊畫面freeze左

肚滿波肥

圖呢？

打流感針咋，過幾日如果公佈中咗招就仲好笑

哇屌好撚驚呀快啲走啊

記得德國定唔知邊到， 有個護士一打即暈底

下一個邊個？

99%水又邊會有副作用

死得未？？

3層腩肉

點樣proof佢果枝真係科興疫苗

呼吸有啲急促喎

好人一生平安

咁佢地係咪可以唔戴口罩落疫區喇？

佢打嗰支同賤民打嗰支一樣嘅先講啦

全部都係水嚟，點會有事？

Now live

啲staff隻手震晒

搞到好似死刑直播咁

好野 香港安全了！！！！

仆街又喺度做大龍鳳

做咩zoom落團肥肉度

十支美極

好驚咁

點解班人冇帶手套嘅

damn it

係就好啦等咗呢日幾耐

有冇機構可以fact check打完支疫苗真係疫苗?

陳姑娘短裙黑絲

懷疑果d 係輝瑞同biontech

大波打咁耐嘅？

Thx

如果真係打水我都打科興

打完直接搓手

打左d 咩針？ 唔影個樽嘅？

做多咗

個樣好緊張咁

太多肥肉

[Live]化學閹割現場

死刑犯

呢d人邊有血管

全部死於疫苗副作用

打完對波會唔會大咗

排隊打毒針

羅致光Whatsapp緊老婆講道別

陳茂波呢

鄧炳強冇嚟？

彈簧針筒

跪求一語成讖

點證明係科興

點證明佢哋唔係打水先

屌你老母

田雞

呢度有一半打完無效
仲可能有人奶埋肺炎無事變有事

睇緊食咩餸

點解無戴手套既

未見波叔既

笑此好驚？抖曬大氣咁嘅

肌肉注射啫下話

點會靜脈注射

一定唔係科興先, 科興支針無咁幼

咁撚肥仲着呢啲衫

偷龍轉鳳打瑞輝

屌

冇手套好有可疑

影埋個樽又點 要做假都一樣可以
依d野 信嘅就信 唔信嘅就唔信

應該自己打返自己嘛

浩園夠唔夠咁多位？？？

聶德權勁風so

樓主死先

根本應該打之前ZOOM近睇下果支野係唔係科興先抽插入去
唔係既話
打乜撚野針都得啦

估計一係打水,一係打外國貨

阿茂整緊餅

放咗入sharps box，好難睇
有無500X鏡頭睇吓

這麼肥的豬.gif

打緊biontech?

死咗未？

好彩剛剛食完飯

好撚淫

唔係人，搵唔到血管

支持佢哋唔戴口罩眼罩保護衣 去探望確診病人 證明疫苗有效。

張證書就係保證佢地有位

盧覓雪？

IQ160做乜鳩？

擦鞋仔緊係識做

驚打完講唔到budget

配咩 火化再沖廁啦

所以政府嗰種離地唔係我地想像到
抗疫失敗 靚針又買唔到
打嗰日仲夠膽擺曬 pose 影相
覺得自己好叻 社會精英咁款

今次仆街了

於展覽館表演

針？ 樽啊

人體試驗

希望佢係第一個有資格claim 200萬嘅人

科興唔係淨係支疫苗咋咩

針筒唔係用自己？

踏破鐵鞋盧覓雪

777 打左未？

傻啦 有心做假既話就算影埋去 都唔會俾你見到

第一個打

我信支針係真

你睇下笑恥個樣

第1個打

可唔可以24小時影住之後有咩副作用

等睇比狗咬

第一個

打撚到160變弱智啦

羅志光抬高頭眼濕濕咁

求其打鹽水姐

打完唔死就係大總統

佢真係好想喊，心諗打工姐，點解要死

有冇圖

好man

支唔同地方都有可能唔同架喎
有啲人可以要求細D針管都得架啵

其實呢班人有咩資格打針
明明供應已經唔多 又唔係高風險
係未收左利益市可以咁快打先

李家超都幾大隻(廢老黑警黎講)

佢拎曬頭：人生咁就去到終點

諗起agent 47有幾種毒藥同毒針

冇cap 但佢頭先打之前搭高頭起度好似懷疑人生咁 打完都冇正面比記者影相就走左

波叔似乎因為份財政預算案, 順手做Designated Survivor

對波唔夠大

陳帆咁多嘢講

霞姨！冇教過哩件屌老母茄哩啡唔好搏出位？

佢個仔都係condom,呢個女人已經出賣自己同屋企人嘅靈魂俾魔鬼
拎香港人嘅血做祭獻

返工睇唔到

Control experiment

唔怪得好似硬係少緊件

死好命

避得一時，避唔到一世

點證明係科興先 搵狗信啦

你自己拉返前睇 大概咁既樣

打完未 邊度有得睇

睇pin

希望佢嚮外國

楊局長個仔仔幾時喺澳洲返嚟打?

有sense
其實要揾一半人打復星先啱
如果科興出事就……黎明來到

老毛召見

係咪十零分鐘就有反作用睇

比卡超條頸

波叔成最大贏家

林鄭係咪已經RIP？

中聯辦大把人 你同佢定

啲吖婆低褲呢？

得個傻婆會戴

有無人absence?

陳茂波？鄧炳強？

打完針加上安心出行，唔戴罩啦梗係

鄧炳強唔係司君長，係總統

用 iPhone?

未到佢個LEVEL強制打

焗腸唔係話大家都有120歲命咩

佢就想死得咁易！

笑死

佢哋都打科興國藥當然好大機會偷偷地補打輝瑞

Q腳呢個乜水 咁串

佢老頂張建宗頂左

連登仔:打就浪費
連登仔:唔打就怕出事

屌成班友ff班膠官會死
科興個副作用比例係少過biontech
上面有個懶人包睇
但係保護率就唔夠biontech 勁
望佢地中武肺死仲好過啦
不過話唔定佢哋打鹽水又會同你講咩

又或者可能好似以前D皇帝咁賜毒呢

要求免口罩落區

下一劑係咪接種晶片

癱半身

一個二個好緊張咁喎

仲未反眼嘅？？

有心整嘅整返個樽仔都得啦咪撚玩啦
你偽造樽仔label有幾難

有冇死士偷運用完疫苗藥樽去做 Lab Test？

要證實疫苗有效
就係長時間接觸確診者

幾時打第二針?

得喇得喇好撚型喇

cctoy never lose
又話人打鹽水打空氣

冇啦？PK 鄧呢？

一定唔好面癱

科興疫苗唔係細細支？點解直播片中咁長？

大合照時間

有冇人可以列出邊位司局長打左 同 冇打？

英國有實驗，直吸病毒

集氣 卡咩卡咩卡~

DLLM 一定打葡萄糖

波仔冇打

準備大合照開記者會？

做咩事D 記者屌哂鬼

cctoy係咁架啦 精神勝利法

0.0004%都癱就真係天有眼

係咪有第一個犧牲者

孛力走己了

777打左未

陳姑娘出嚟 好似係

係咪feel自己打嗰隻係科興疫苗

波波同邱騰華冇落去打

一開始就打

diu

Push

屌你老味每餐要食幾多肉先可以食到咁撚柒肥

加埋針筒吖嘛on9

我日日食兩磅肉都冇肥過

你睇清潔佢地打果支，針筒本身都長過圖中呢支，仲未計支針

唔識就收皮啦 好柒呀你

同老公係屋企泳池裸泳

科興呢枝係盒入面拎出嚟就連埋針筒
可以好似流感針咁一開盒就打得
反而BnT先要另外用枝針筒喺個樽度抽疫苗出嚟

車胎人

佢老公幸福賓周

打空氣

同林鄭嗰枝唔撚同

明明科興個支又細又粗

一係盒拎出來就可以打

點打直播支唔同既

財政司長陳茂波和商務經濟發展局長邱騰華，都未有參與今次活動。財政司長辦公室表示，陳茂波正忙於處理星期三發表的財政預算案，他會在下星期接種疫苗。邱騰華新聞秘書表示，局長因有其他公務未能出席，稍後會另行接種。

原文網址：

呢枝真係似科興/國藥喇

巴打 係造/做馬 唔係做假

Designated survivor

屌 都話做馬

依張係好似好耐之前

坐咁開 轉頭又係一齊行返出去

波叔都當佢講得通...
鳩痕華

BnT 阿斯利康好似都係幼長針筒

Who is the designated survivor?

愛腳愛擋麥美欣

佢地用既針係low-dead space syringe黎
IMI vaccine理論上都係最好用原裝syringe
就好似上圖個支針咁,因為入面dead space 較少....
(Biontech 印象好似都係要自己dilute 所以都係要自己抽針)
但唔知點解岩岩條片 個個都係要用syringe 係vial 抽出黎

咁科興安全過空氣既

咪又係個別事情不作回應果啲對白

單拖

林鄭出黎講野

最好做大廣告佢
全部廢老都去打

佢要留返條命選特首

仲講到嘢喎

愛國有乜理由唔撐國產疫苗

即係假嘅?

祝妳打完所有副作用都發作呀
最要緊是人有事

打安慰劑扮打咗？？

打多啲空氣入肌肉
痛啲爽啲

有影住佢打咩?

可能香港用vial 版...

唔係浩園咩？

新聞話劏房波、光頭星、腐乳華冇現身

打咗？

中心應該用呢隻，診所就一人一針

生理鹽水都洧

中国人支持中国貨

黃錦星點解今天唔打？

浩園係喺和合石個場劃出來用的

打鹽水?

但係之前有po 話澳門同理工研究果隻，入面d 人多數係四川黎？！理工參與佔好小部分。。。。。

打針唔環保，好似係，
局長打完佢就會去重用針筒打

打葡萄水啫

祝木奠百毒不侵 長命百碎

殯儀館準備了

集體中毒可以告邊個？

仆你個街咁撚大波都有

等記者親身去打科興
睇下支針係點

告返你尋釁滋事

Siu4

食肉唔肥 避孕藥先肥

灑海，唔好再浪費資源

乜水?

如果林奠打完真係危殆入院就真係好睇過做戲

好似賭撚

落去告訴閻羅王

要pin

直接送去解放軍醫院啦

岩岩開直播, 點解777可以帶底褲口罩入去?
唔係辰用外拜口罩咩?

謝謝!

葡萄糖定疫苗？

科興數據都未齊
點解仲有傻仔話懶人包
仲有人吹捧科興副作用少

google果d新聞洗上去架渣
頭一頁都係紅媒嚟，你哋玩咩啫

果個女仔

安心出行全球下載量急昇 林鄭: 感謝市民支持

想食奶

咁滅活技術係科學上又真係好低副作用既，low tech野最多無柒用

希望過幾年可以見證佢地被打毒針處死

打鹽水都無副作用，因為無撚用

證明賤民體質差
呢啲個別事件嚟
咁多養尊處優嘅高官打完都無事
可見係100%有效同安全

污染海洋

Aoc 30年後都會咁肥

死賤婦

數已走。
付乳華係基本髮付乳佢唔駛打科興呢可能。。。。

佢哋下星期打 科興 定 biontech

個護士唔駛戴口罩笑得咁開心就知係幾年前啦

最撚on9 係「中国鹽水」
連成分/數據都冇，就比較「有晒數據既鹽水」

一句懶人包雖然話冇咩用，但唔會死人既

真係粗口都講出嚟
你老母大吉大利
生舊叉燒好撚過

支持！一定要有併發症！

連登全體同人祝各狗官健健康康

記者朋友！
有機會要追問呢個point 呀

堅定愛國者唔識譯英文

特首都開左好耐記者會

張揸

點譯
呢啲咁有政治特色嘅詞語邊有得譯

六十路, I Cup!!!!

燒山 麵神 夠鐘開工啦

一個波都夠養起非洲成條村啲小朋友

Hardcore Patriotist

時間：2:50pm
地點： 香港中央圖書館 疫苗接種中心
事件： 林鄭口講打科興，實情係打咗德國製造之BIO N TECH 疫苗

論點1: 科興疫苗係預先放咗入短小的針筒，可以直接注射，但林鄭所打的疫苗，係要注射之前，由疫苗樽裏抽出再施打，本港訂購的新冠疫苗，只有BIO N TECH 疫苗需要執行以上注射前步驟

論點2: 本港已訂購的兩款新冠疫苗，只有BIO N TECH 及牛津疫苗採用幼小針筒，科興採用肥大底短針筒，前者與林鄭圖中所示打的疫苗完全吻合

論點3: 香港首批BIO N TECH 疫苗已於上週六，由國泰CX288 從法蘭克福空運抵港，因此BIO N TECH 在香港已有庫存，絕對有可能今日秘密為林鄭及所有官員接種

真定假

係真都唔出奇
話晒林奠不嬲都係講一套做一套
記唔記得佢以前先講過話自己最開心嘅日子係喺英國

民建聯同工聯會呢?應該一齊啊嘛

推

疫苗外交呀~~
表面上係咁輸出疫苗去第三世界國家， 同埋大灣區樞紐（hk)

然後就大大聲咁話，要不是有科興，你地xx人一早滅族群啦！

再唔係就平賣疫苗！
黑松露既價錢，頹飯三餸既味道

行政長官林鄭月娥接種新冠疫苗後見記者，她表示，早前說過只要有第一款獲認可的疫苗抵港，她就會接種該款疫苗，今日她與多名司局長接種的是科興疫苗，稍後行政會議成員及立法會議員亦會接種科興疫苗，希望可起一定的示範作用，讓市民放心接種。

林鄭月娥說，當局已做大量籌備工作，已購足夠疫苗，法律基礎穩固，專家意見充分，但如果市民因信心不足，因為聽到不實的說法而裹足不前，會令接種工作無法做得成，無法得到疫苗接種預計的效果。她呼籲市民按政府安排，第一時間接種疫苗。

她又說，要感謝很多令疫苗接種計劃能展開的團體及人士，包括各地的科學家、研究團隊及藥廠，亦要多謝中央人民政府，她說港澳辦、中聯辦、衛健委為促成科興疫苗能迅速抵港做了大量工作，另外亦感謝多位專家協助。

可能真係呢，佢話打第一批嚟香港嘅疫苗，for 佢哋自己人嘅第一批係德國疫苗，但係香港人嘅第一批疫苗就係大陸疫苗，只係大家理解嘅「第一批」唔同，又贏

范國威都紅媒
你班友咪又係自己想睇到自己相信嘅嘢
同埋我都冇水人去打科興

Best wishes

林鄭睇唔岀大細眼 葉劉睇唔岀面癱

呢D好野留返比高官要員打好啦

我地呢D低端人種高攀唔起

點解要拉䈴 遮住唔畀影??

腳呢

屌拉窗簾唔打針

幾時到全體黑警打

無心情，唔打住

等遲d疫情過左再打

個支都唔係prefill 針筒
點睇都唔係之前見到既科興囉！
咪又係成班驚死

做戲就做全套啦

把科興針水放在鏡頭面前，影住來打入香港官員的體內，記得用完的針水樽交給記者拿去驗下，以確實是中國科興的針水，或不是生理鹽水。

無講接種邊款

打假針

都唔係科興疫苗 真係當香港人係支那人咁on9

認真答 因為佢要除衫

賤肉橫生

真係佢？

第一時間諗起佢

朋友